+++
date = 2021-06-01T22:00:00Z
title = "Eerste zwerm"

+++
Gisteren was het zover, de eerste zwerm welke ik mocht scheppen dit jaar. Het was een gemiddelde zwerm en zat ongeveer 5 meter hoog. Na een paar pogingen met een vangstok had ik de koningin en kon deze in de kieps (schepkorf). Hierna heb ik deze tot in de avond laten staan en nu staat het volk op het Gagelgat. ![](/uploads/img_20210601_130648.jpg)